有無人會覺得自己一無是處，好無用？

又讀唔成書 個人又蠢
又無見地 又無學識
做咩都唔叻

我係無用鬼

睇你同邊個比

我

你最叻請人食檸檬

連開post都無咩人理

同朋友相比 只有我是考完dse就返工
好無用

我覺得自己是零

認真post

網上世界都無人留意到自己
真是無用鬼了

覺得返工被欺凌

同我差不多年紀的女孩是我上司
那女孩周不時都會串我
我知道由一開始佢已經恥笑我了

。

我
讀書又讀多掂
又冇自信 做嘢太易放棄

同你一樣的
唔知道自己有咩用處
返工就好像妹仔咁

你是最好的 你知道嗎

成個鐘 聽完會點

你做乜要抄我名

一無是處即係乜都唔識
乜都好新鮮
學一樣賺一樣
人生充滿樂趣

讀書又廢 身體又差 又冇女

乞食科 低gpa 屋企窮 比仔飛 無朋友 無波 生暗瘡

等緊上帝召我返去

完全諗唔到自己優點
亦都無專長
好灰

你仲可以俾人鬧賤貨

你咁樂觀既
一無是處 咩都係半桶水

一樣
但已經無得返轉頭了